Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (November och December 2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* Alexandre Detiste (tchet)
* Amin Bandali (bandali)
* Jean-Pierre Giraud (jipege)
* Timthy Pearson (tpearson)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Safir Secerovic

Grattis!
